點解南亞佬成日響街細細聲講野

響條街離遠已經笑淫淫咁𥄫住條女
經過條女既時候細細聲講左幾句xxxx
成件事好性騷擾既感覺
有無人試過或者見過

佢地經常周街撩女
利申：我ex試過

你ex係南亞仔？

我ex試過搭車比蝻問拎電話
ex唔比佢，佢就係張紙仔寫低個自己電話要ex收左佢

我ex試過搭車攞人電話